想買個人醫療保險，任何人士歡迎入內提供意見

21-25歲，預算每月$200內，要求門診及住院。

我都想要, 我一個月睇一次醫生 $180
有無邊D月費>300$ 有得Claim

有冇話target 咩野
呢度傾又得 私人啲又得

要門診同基本醫院服務，普通就得，唔洗豪，月費$200內，買安心。

咁後生唔會太貴 搵我傾傾 係200左右

你邊間公司？

睇私家得唔得

Lm

得 私家

一星期睇一次中醫 $200 左右
一個月最平要幾錢左右

Thanks

推

巴打我可以比小小意見你

保柏純做醫保，似乎全面啲，你可以睇睇。

200蚊要門診?發夢啦